訓唔著，腦海入面係烈士背影

手機用左佢背影既畫作做背景
好似好傻但我唔想忘記

我哋永遠都要記住佢

係永遠
我哋而家仲未有任何勝利
千其唔可以放棄！

睇到想喊